
	
	\begin{minipage}{0.6\linewidth}		
	
	Quel est le pourcentage du rectangle qui n'est pas grisé ?
	
	\begin{center}
		\begin{tikzpicture}[scale=0.6]
			% Draw the rectangle
			\fill[gray!50] (0, 0) rectangle (10, 6);
			
			% Draw the circle
			\fill[white] (3, 3) circle (3);
			\draw[thick] (3, 3) circle (3);
			\draw[thick] (3, 3) -- (6, 3);
			
			% Label the radius
			\node at (4.2, 2.5) {3};
			
			% Label the width of the rectangle
			\node at (5, -0.5) {10};
		\end{tikzpicture}
	\end{center}
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.35\linewidth}

\begin{center}
	\hypersetup{urlcolor=black}	\qrcode{https://coopmaths.fr/www/pdf/cdv1re/enigme6_corr.pdf}
	
	
\end{center}
\end{minipage}
